太古城shopping及唱歌話有共同目的....

太古城shopping及唱歌話有共同目的....
行山呢? 都有共同目的!
去沙灘呢? 都有共同目的!
借限聚令打壓!
限聚令有理!